老實講，胡定欣做你老婆制唔制得過 ？

老實講，胡定欣做你老婆制唔制得過 ？

佢送一層樓 我願意

一睇就知西女人格
個樣又似男人
不了

男人樣
冇波
就嚟40
中晒喎 點食得落...

就係要呢張圖
胡：冇撚野呀

同佢一齊生活一定唔會肥，有人帶住做運動好正

廿年前都OK嘅